華春瑩講完想玩911，香港警察就帶武器上機

想劫機？